有無人分到z c s同zh ch sh

如題

有無人識阿

c9s

大陸狗 死返上去學啦

要考試

死返上去考啦

Z c s
支 痴 絲

之黎後面個三個多左h音 個嘴要好似平時叫人收聲shhh 咁

Eg.
Zang 髒 Zhang 蔣
Cang 倉 Chang 張
Sang 嗓 Shang 上

9up 小學普通話100分

而家間間u都要讀，係大陸狗就唔駛上黎問都識啦

分到
但同jq唔記得咩就分唔到

sit 同 shit分唔分到

支痴絲應該對應返係 j q x

zh ch sh 捲脷個r音好重

zcs 露齒 zhchsh唔露加捲舌

唔識外語

唔識分 c q 同 s x

咪係 出貓100分呀
廣東話支痴絲jqx
普通話支痴絲zcs
知Zh 吃ch 是sh

知吃詩 zh ch sh
滋雌思 z c s
背曬呢幾個字stand for 咩音
再分嗰陣再諗返

讀z c s嘅時候舌頭平放，睇zh ch sh嘅時候舌頭掂住上顎

台灣國語無此音？

然燈咁多五毛 實有蝗幫到你

zh ch sh呢啲有啲似捲脷音
z c s呢啲條脷打平放
垃圾蝗語小學就開始教

我嗰間唔駛

咁好